# Refonte-visuelle-Portail-Parent
Le périmètre de ce projet consiste à la refonte visuelle du Portail Parent du logiciel Cantine de France développé en Cold Fusion.
Utilisation de: Javascript, Bootstrap, CSS, ColdFusion.
